貓貓禮志

叫左個衰妹上台唔好放頭髮
會引左更多性癮狗j佢

志sir

條長褲係敗筆

2020 志sir

唔似係處

都係我衰

應該係處啦 佢呢啲細路女以為自己咁樣好型格唔性感

唔關你事

個台洗唔洗咁能冼

想像緊d fans露械佢嚇到花容失色個樣

跣到佢腳擘擘露隻西出黎都咪話唔好睇

你每個鐘頭都射精

嘩...你講嘢都幾癡線喎

好想一路插住佢 一路舐佢胳肢窩

佢會喊

平平淡淡日日亦都慣 想花心思於每一餐
即使意興闌珊也罷 食得美味會漸覺開懷
無謂日日夜夜感嘆 幾多哀傷暫時忘了吧
天天也有甜酸苦辣 如若有你氹下我 我會看到最美的星晚

垂涎欲滴令人動心 MA-MA-MA-MA-MIA
勾起一些感覺 MA-MA-MA-MA-MIA
甜甜蜜蜜在乎內心 試過試過這美味 整整一生都會牽掛

平平淡淡亦唔係差 MA-MA-MA-MA-MIA
只需將心傾注 MA-MA-MA-MA-MIA
能用食物燃亮內心 暖暖那份愛 彼此的心始終不會分隔

facial她

嘩洗唔洗咁呀

鍾意佢紮高辮多D

長直幾正